俾呀頭威脅...好唔開心...

呀頭話今個星期日一定要跟佢上大陸揼邪骨...如果唔係就炒鳩我...

你同佢講你係gay 嘅咪得囉

佢本身識我呀媽...知道我好多野...

知你係gay已經足夠

可能個d邪骨都係肌肉佬黎

講到明上去俾囡囡啜下喎...

叫埋伯母上去三人行

有得玩都唔玩

哦

大吉利是我要儲定錢考第三次中型貨車牌...

拍片喊囉，你又唔係未試過

比佢炒囉

有男妓師嘛

我今日發覺我開始GAY GAY地...